老老豆豆fact check咗未你哋肯定係杜威?

矇曬面冇人知佢係邊個 除非恐怖分子嗰邊有人爆料 網上已經唔少人話係假嘅

佢哋冇撚講過係佢阿 用眼睇野得唔得

Sor miss咗，嗰隻唔係狗？

係其他熱門post 留言 叫人幫手啦
金鐘有狗校巴 2小時前 搵人
唔該幫幫手推 搵唔到人

班狗冇一個係無辜, 完